屌奶星 原來仲有人放大假唔去旅行

問個同事放假去左邊度玩 佢話留係屋企
條友真係奇奇怪怪

關你撚事咩

唔通唱通街話去旅行
然後比你班乞兒 R 手信
仲要幫你買乜買物咩

你又知佢講真話?

on9

屋企係馬爾代夫唔得?

一定要去？

留係屋企 / 留港消費 好似唔岩咁

人地唔去關你撚事咩
大假一定要去旅行？

你公司犯法？

法例寫明一定要有幾日連續放

通常話去左就比人問手信，明明唔係好熟唔俾你又話鳩人，不如扮係屋企做毒男咪仲好

睇得出樓主好撚貪小便宜

樓豬一定係d死乞衣見同事放大假去旅行就r手信既人黎

關你撚事咩
放大假休息下又要同你交代咩

正解 人地心諗廢事同你個on9仔9up先唔你同講

你有你吊 我認我係 有大假放 無錢去旅行

去旅行又要比人問去邊
同邊個去 去邊玩
去左幾日 洗幾錢
其實幾煩

放大假 7日留係屋企 吹咩

我來緊都連放7日假，都是留屋企，有咩問題？

放大假既意義只係為左旅行，只係證明樓主既思想係幾咁狹隘。
放假可以係為左休息，或者比自己既思想放鬆，而旅行並唔係唯一方法。
甚至乎某種旅行方式（不斷趕行程）跟本唔能夠令你休息。

好多人覺得放假就要去旅行，因為佢地覺得假期不能就此「枉過」，
對佢地黎講去旅行就係最方便既填塞方法。

城市人習慣被奴役，自由反使城市人不安，害怕無所事事，
於是欺騙自己去了旅行就是善用時間，人生頓時充滿「意義」。
所以只有習慣被奴役有既人先會有樓主既諗法。